奧華馬斯：之前沒人相信我們能淘汰祖雲，除了范加爾

阿賈克斯體育總監奧維馬斯在接受NOS採訪時透露，之前很少有人相信阿賈克斯可以淘汰尤文，但范加爾對阿賈克斯有信心。

奧維馬斯說：“事實上沒有人相信（我們可以淘汰尤文），除了範加爾。很早之前他就說過，但那個時候就算是我也不信他的話。我甚至覺得我們都沒有贏球 的可能性。”

“尤文可以輪休，淘汰賽開始之後，我們每三天就要踢一場比賽，我們擊敗了強大的對手，除了尤文，我們還擊敗過本菲卡和皇馬。這是荷蘭足球的驕傲，也向世人展示了 荷蘭足球。”

敢帥

1973年，雲高爾同首任妻子費蘭達結婚，並且為雲高爾生下了兩個女兒。但費蘭達在1994年1月17日由於胰腺癌惡化去世。痛失愛妻的雲高爾因此放棄了自己的天主教信仰，他認為「如果真的有上帝，那麼他必須學會尊重人」

你又第一個入

支持你

真男人

黑b

16強皇馬 8強祖雲 4強曼城 決賽巴塞
Ajax呢個冠軍真係有說服力

敢帥 椰子 渣土真係球壇三大冤案

你有女都係香港一大奇案

決賽3:1利物浦

摩佬係第4個冤案
根本曼聯個班底就唔得

我無女先係奇案

其實真係好有型👍🏼

除咗敢帥仲有邊個敢講

好似電視劇d主角

有情有義既人

早ajax 對上次拎歐聯就係敢帥

敢帥

小妹聽到都濕能晒

雪鳩DDG都係得佢